無道德枷鎖嘅人都唔敢罷工 憑咩點人去死

護狗份工就唔係工 人地份糧唔係出俾你就咁撚口響

Ching 有無諗過叫人罷工嘅人根本無返工

我地罷工撚未撚返過工，日日都罷緊